［心事連儂牆］有冇人同我一樣心好攰

（分享一下你哋自己）
無處訴苦
只可以喺連登up下
兩老都係政治極冷感
老竇就信晒TVB同微信啲新聞
老母就信佛，認為念經可以解決一切
同老竇講香港現況根本就棧搵交嘈
老母就成日話近排反送中太暴力
唔想睇嗰方面嘅資訊
加上佢哋一講呢啲就嘈
所以我唔會主動搵交嗌
佢哋講嘅時候我亦唔會插咀矯正

我就住屯門，返嚟嗰陣早事發一兩班車
安全返到去無事
我就同老竇講去書展
同老母就私下講咗少少
算係比佢知你個仔冇畀人打死到

佢就話係因為佢平時多念佛經
令我安全返屋
叫佢睇新聞又話唔睇
佢自己覺呢個社會係點點點點
又話幫示威者搞事
同佢講有大肚婆畀人打
警黑合作
又引埋啲咩佛論報應論同我講
又話政府點解會做呢嘢搞亂香港
總之講到爭論點就表示
唔想知 心好煩
之後走去念佛經
成日話禍從口出 少犯口孽
講親咩唔啱聽
就用佛家思想去反駁我嘅理性論點

我真係好想琴日畀人打嘅係我
畀人打到入醫院
最好打死埋
睇下你個仔去下書展
都無啦啦畀人打到入廠
你唔搵政治 政治會搵你
究竟父母幾時先會醒覺

sry for 1999

btw 今日罷工罷課

去下MTR游車河散心

［槍口依然係黑警］光復光朗唔係群眾鬥群眾，係反對「政警鄉黑」合作，與民為敵

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

呢d人真係信佛？

信佛睇到有人成頭血都話佢係受報應 果d叫冷血 唔係信佛

我畀母睇佢話太亂太血腥唔睇
我畀父睇佢話抵死

裝睡的人永遠叫不醒
同埋兩老一早感情不合
唔想搞咁多嘢先唔離婚
所以阿媽先選擇信佛作為心靈寄托
但近年來越嚟越痴線
仲成日迫我細妹念大悲咒

我依家唔係處於非常政治立場強硬嘅家庭
係陰啲陰啲，思想有啲妖氣
屋企人思維俾人腐蝕緊嘅環境下生存

You are not walk alone
Btw信佛唔係問題
問題係你屋企人cls

好撚sad